自己搞嘅LOL比賽 8強同4強

自己搞咗個LOL比賽
呢2日會係8強同4強賽
每日都會有觀眾抽獎
希望大家睇得開心
比賽詳情:

笑死